見工話自己喺洗讚小鴨鴨xd;$做過，俾HR趕走咗

考衰咗dse之後一直留喺屋企做廢人，
去到近排武肺老豆俾人炒咗，話如果我再唔出去搵工就趕我出街，
臨急臨忙就求其打咗份CV，第一次搵工乜都唔識，入面啲個人資料乜柒乜柒9成9都係Facebook照copy and paste，
結果今朝見工俾人問工作經驗個到寫Facebook係乜意思，
原本諗住唔想人知冇返過工所以求其寫啲嘢落去，點知會俾人問，
我咪答佢：係FB上面果啲本地企業囉......
跟住佢追問：咁姐係咩類型嘅公司，有冇名？
我就口窒窒咁話：係間大......大公司嚟......請好多人嘅......個名叫......叫洗讚小鴨鴨xd;$......
之後個HR就黑哂面咁叫我返去等消息了
想問下係咪誠實答話自己冇做過嘢會仲好

咩黎真心1999

話讀齊齊哈爾同鄉會林天光紀念中學就會有人請xdd

有冇巴絲可以幫我執靚下份CV
而加淨係諗住del咗最低果行

我識好多樓主舊同事

出膠post 黎講你都算有心
整埋張圖